習慣咗夜瞓 點可以調整返

晚晚3-4點先瞓得著
好彩既話 1點瞓著 3點都會醒咗瞓唔返
有咩方法可以調整返？

捱一日唔好訓，到第2日夜晚11點幾先訓
唔知你明唔明我講咩

可以一試